聽日黨鐵係咪會封銅鑼灣灣仔中環站

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

［member] 各區政府合署[/member]

我估會全線封哂
再係上環玩大包圍
點都好
唔該帶多套衫
垃圾好撚鐘意針住著黑衫同中學生
中學生搜撚硬
大學生社會人基本上只會針住黑衫